[{"title":"\ud83c\udf53 What's in Food? (Healthy Eating) \ud83e\udd66 Educational Children's Music","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1nM_bUoEobY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARh_IDooUTAP&rs=AOn4CLBO1e1Q_4QvYkXT3ZZ0iCzmZqGeTA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1nM_bUoEobY","video_id":"1nM_bUoEobY","views":"703 views","date":"2 months ago"},{"title":"Nomes dos Animais \ud83d\udc38\ud83d\udc33\ud83d\udc0c M\u00fasica Infantil com rimas educativas - Animazoo e Hist\u00f3ria Contada","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9c_Kuqwp8FM\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBxkgWEWRSPKmBgoeYllUUWX3S0Tw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9c_Kuqwp8FM","video_id":"9c_Kuqwp8FM","views":"4,925 views","date":"5 months ago"},{"title":"Animazoo \ud83d\udda4 Gato Preto (black cat) \ud83d\udc31 M\u00fasica Infantl Educativa","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HUIe8YTzI6Y\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCwwZOi_R5k1qz5HLaFvkxF8rpTEg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HUIe8YTzI6Y","video_id":"HUIe8YTzI6Y","views":"3,804 views","date":"5 months ago"},{"title":"\ud83d\udc30 Coelhinho da P\u00e1scoa (ovos) \ud83d\udc07 Famosa M\u00fasica Infantil - Animazoo e Hist\u00f3ria Contada","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RXxQCFtuTOE\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCwQT9HImaPT57RHHDvuUWBOJeuLw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RXxQCFtuTOE","video_id":"RXxQCFtuTOE","views":"2,545 views","date":"5 months ago"},{"title":"Cleopatra e a Arte do Antigo Egito - A magia das hist\u00f3rias em v\u00eddeo","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zm7d4bv93H4\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAY0by1TRZ5ctXIHLIRBktTZmusFQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zm7d4bv93H4","video_id":"zm7d4bv93H4","views":"437 views","date":"7 months ago"},{"title":"Era uma vez um Gato Xadrez - A magia das hist\u00f3rias em v\u00eddeo","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ChhFkjShgik\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gSAAuACigIMCAAQARh_IBgoJzAP&rs=AOn4CLAEeEMEOsuHQCtuuweMpgU5TDwq9Q","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ChhFkjShgik","video_id":"ChhFkjShgik","views":"2,712 views","date":"7 months ago"},{"title":"El Gruffalo en Espa\u00f1ol - La famosa historia del monstruo y el rat\u00f3n","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/h8ePkRIS-R4\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCXoYA3NxRSS7X2pynoAngIRVpMJg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h8ePkRIS-R4","video_id":"h8ePkRIS-R4","views":"989 views","date":"10 months ago"},{"title":"Halloween Divertido \ud83c\udf83 Dia das Bruxas \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f Animazoo","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tEJ8uXM92dQ\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCeLlPLZK4EUL4G6RooYxv0W4Sm3w","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tEJ8uXM92dQ","video_id":"tEJ8uXM92dQ","views":"2,104 views","date":"11 months ago"},{"title":"\u2b50 Hist\u00f3rias de Natal para Fam\u00edlia toda \u2b50\ud83c\udf84","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LTNuG8zlWTc\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDC7Cv4yIUAuIt5WDbsJ-uYR48mMw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LTNuG8zlWTc","video_id":"LTNuG8zlWTc","views":"2,729 views","date":"11 months ago"},{"title":"\u00c9 Proibido Cantar - Curta de Anima\u00e7\u00e3o Infantil","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ft0nURFW8Vo\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhyID4oRjAP&rs=AOn4CLDuej_mkH2P0GShN6OcZof6JXhXIg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ft0nURFW8Vo","video_id":"Ft0nURFW8Vo","views":"4,618 views","date":"1 year ago"},{"title":"Cuento infantil EL GIGANTE EGO\u00cdSTA - Nuestro ni\u00f1o interior","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VDpyrD6RH4s\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAHqadAOoNdUhwwcZMukfd0B8rjrw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VDpyrD6RH4s","video_id":"VDpyrD6RH4s","views":"3,231 views","date":"1 year ago"},{"title":"El Pavo Real Abre y Cierraa (con rimas) - Cuento contado para ni\u00f1os sobre INSEGURIDAD y AUTOESTIMA\ud83d\ude33","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_aFrbWMrSkE\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLD8YsbrcWpM3r86t5gkhavBFmV02w","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_aFrbWMrSkE","video_id":"_aFrbWMrSkE","views":"1,483 views","date":"1 year ago"},{"title":"CREE EN TI MISMO \"Aprender a Volar\" (Cuento Contado autoestima infantil en Espa\u00f1ol)","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aSv273ZsD5A\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDN9o9QzQ6qIwPDHwLYQw4KpUPXtA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aSv273ZsD5A","video_id":"aSv273ZsD5A","views":"1,372 views","date":"1 year ago"},{"title":"El Gallo Mat\u00f3n - Cuento infantil en Espa\u00f1ol recomendado por educadores: \"bullying\"","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zho4X_jYsPY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBaA_Fw23V0Ak6RrSkVCq-oID1upQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zho4X_jYsPY","video_id":"zho4X_jYsPY","views":"1,282 views","date":"1 year ago"},{"title":"Sopa de Qu\u00ea? Sopa de Pedra? Hist\u00f3ria Infantil Educativa","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vr7MNPrCOVs\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBsYae50K59wGFvsIJaBvEScWT8jg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vr7MNPrCOVs","video_id":"vr7MNPrCOVs","views":"8,735 views","date":"1 year ago"},{"title":"O Peixe e a Passarinha - ERA UMA VEZ....","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SkUF9JANTI8\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhWIHIoGzAP&rs=AOn4CLBu2bGEfzOSxweXJb-k-HdDEAdQQA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SkUF9JANTI8","video_id":"SkUF9JANTI8","views":"975 views","date":"1 year ago"},{"title":"O Nariz do Elefantinho - Hist\u00f3ria Infantil Educativa Narrada e Ilustrada","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-jHHg5175wY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARgYIGUoNTAP&rs=AOn4CLDnLdAaPiFA3fxRBBvOMeU2njcUZQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-jHHg5175wY","video_id":"-jHHg5175wY","views":"1,377 views","date":"1 year ago"},{"title":"A Vaca que Botou um Ovo - Hist\u00f3ria Infantil Educativa Narrada e Ilustrada","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/p1z1rOqRQdE\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gSAAuACigIMCAAQARhlIEcoVTAP&rs=AOn4CLD7vIoiJ0N6i1uMtN1HJgf0gU6wxg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p1z1rOqRQdE","video_id":"p1z1rOqRQdE","views":"941 views","date":"1 year ago"},{"title":"Ensina-me a Viver - Hist\u00f3ria Infantil Educativa de Anima\u00e7\u00e3o","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/f736aO1-mrk\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhNIEkocjAP&rs=AOn4CLBEttH683ZDi3oNLkV2eCQSQXqPKA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f736aO1-mrk","video_id":"f736aO1-mrk","views":"7,722 views","date":"1 year ago"},{"title":"Pedra Papel e Tesoura - Curta Metragem de Anima\u00e7\u00e3o Premiado (Pixar?)","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/J3qM8KObjfk\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhyIEkoKTAP&rs=AOn4CLBn4wGAefIJNJydYsYgdnSDnSaVnQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=J3qM8KObjfk","video_id":"J3qM8KObjfk","views":"12,858 views","date":"2 years ago"},{"title":"O Menino Nervoso - Hist\u00f3ria Infantil Educativa","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EAxTIeq3HSw\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARh_IBUoJTAP&rs=AOn4CLCv5A9djotvp6X4CG_MoW2Ji12qXw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EAxTIeq3HSw","video_id":"EAxTIeq3HSw","views":"6,598 views","date":"2 years ago"},{"title":"A Beleza de Cle\u00f3patra - Hist\u00f3ria Educativa sobre a arte de perceber a beleza de diferentes formas","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DUtoeL9-508\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCV8ZRteSbloodtLEwTD-4naIQ0NA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DUtoeL9-508","video_id":"DUtoeL9-508","views":"702 views","date":"2 years ago"},{"title":"Little Ray of Hope - Educational Children's Story about Believing in Dreams","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Nhl1nH-Uzoo\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCaivdUEisP5fEG-lp70wlYpuBIMg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nhl1nH-Uzoo&pp=0gcJCfwJAYcqIYzv","video_id":"Nhl1nH-Uzoo","views":"20,640 views","date":"2 years ago"},{"title":"Davi e Golias - Hist\u00f3ria B\u00edblica Infantil Educativa","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aqoNME_a2h8\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAUSaXVvFgvGYNRQ0n15fIpxFBCQQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aqoNME_a2h8","video_id":"aqoNME_a2h8","views":"1,998 views","date":"2 years ago"},{"title":"Hist\u00f3ria B\u00edblica: ELIAS - Hist\u00f3ria Infantil Animada desenho ilustrado a caneta azul","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/w54khi6NwrM\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhlIGAoUDAP&rs=AOn4CLAxLLHNj467xZ5MbaMrrievfXnNVw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=w54khi6NwrM","video_id":"w54khi6NwrM","views":"2,028 views","date":"2 years ago"},{"title":"O Coronel e o Lobisomen - Hist\u00f3ria Infantil Brasileira Animada Divertida","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vBM5sEXSm4M\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgBmgSAAugCigIMCAAQARh_IF4oHDAP&rs=AOn4CLD9AwgYHj9UyYuI0rmPnwGOTDqXuQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vBM5sEXSm4M","video_id":"vBM5sEXSm4M","views":"1,291 views","date":"2 years ago"},{"title":"Cinderela - Hist\u00f3ria Cl\u00e1ssica Infantil Animada (contos de fadas)","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0sJzeaI0R0U\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gSAAuQCigIMCAAQARhyIDwoTzAP&rs=AOn4CLDpwP3xtceVMuVDvAa4mCfCnf1t3Q","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0sJzeaI0R0U","video_id":"0sJzeaI0R0U","views":"2,138 views","date":"2 years ago"},{"title":"Chapeuzinho Amarelo - Hist\u00f3ria Infantil Educativa para crian\u00e7as e beb\u00eas em Portugu\u00eas","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/nJt7GFRUVlE\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhyIGMoKjAP&rs=AOn4CLBP40kv07JDQ4_FM2D6iBzjmhiXpA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nJt7GFRUVlE","video_id":"nJt7GFRUVlE","views":"6,958 views","date":"2 years ago"},{"title":"A Lebre e a Tartaruga - Hist\u00f3ria Infantil Educativa para crian\u00e7as e beb\u00eas em Portugu\u00eas","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Lp7xnyOhoMk\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARhyIF0oLjAP&rs=AOn4CLCgoPKXQ6SHsl9lkwYogXAD5XaVCA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Lp7xnyOhoMk&pp=0gcJCfwJAYcqIYzv","video_id":"Lp7xnyOhoMk","views":"9,227 views","date":"2 years ago"},{"title":"Cachinhos Dourados e os Tr\u00eas Ursos - Hist\u00f3ria Infantil Educativa para crian\u00e7as e beb\u00eas em Portugu\u00eas","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hym-hWcs1QY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgB_gmAAtAFigIMCAAQARh_IEkoJzAP&rs=AOn4CLCG0o8G52PsYK3pQepamEkc42bCdA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hym-hWcs1QY","video_id":"Hym-hWcs1QY","views":"1,668 views","date":"2 years ago"}]