[{"title":"[Libras e LSE] Leis Ponderais I Dia 02 | Desafio de Carnaval","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/thKluATGAVM\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAT2R1Y-FwsgEt69bSfSWH2aqkxxQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=thKluATGAVM&pp=0gcJCfwJAYcqIYzv","video_id":"thKluATGAVM","views":"1,855 views","date":"1 year ago"},{"title":"[Gratuito] Revis\u00e3o de Qu\u00edmica para o Enem - 40 aulas em 6 semanas","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/StRPUFNRTSA\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwE2CNACELwBSFXyq4qpAygIARUAAIhCGAFwAcABBvABAfgBxgmAAtAFigIMCAAQARhdIF0oXTAP&rs=AOn4CLAfNFyd7c3KRrROJG8BQsD4-UQjOg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=StRPUFNRTSA","video_id":"StRPUFNRTSA","views":"1,986 views","date":"2 years ago"},{"title":"Reta Final: Estudar tudo? N\u00e3o! Estudar o CERTO! \ud83c\udfaf","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k0EAtmpU1pA\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDsSpteU77dZ4Xn_5YnfvELITmrjQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k0EAtmpU1pA","video_id":"k0EAtmpU1pA","views":"3,549 views","date":"2 years ago"},{"title":"Nomenclatura dos Oxi\u00e1cidos | CORTES DO VALIM #012","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M76XjCXXUgA\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLD9BP1OTfeDf18OJ0aRzbTKUhbemA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M76XjCXXUgA","video_id":"M76XjCXXUgA","views":"3,975 views","date":"2 years ago"},{"title":"Nomenclatura dos Sais | CORTES DO VALIM #011","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/6lT3vKUljiU\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCmyMHaBS1YsddzIkBXAzGpXsBx5A","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6lT3vKUljiU","video_id":"6lT3vKUljiU","views":"12,946 views","date":"2 years ago"},{"title":"Nomenclatura das Bases | CORTES DO VALIM #010","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5AAU5fYI520\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLC30lUVXxWbSIFz5wPBrYvCDvgBTg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5AAU5fYI520","video_id":"5AAU5fYI520","views":"1,771 views","date":"2 years ago"},{"title":"Metal de Sacrif\u00edcio | CORTES DO VALIM #009","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QWKjLbUxTEA\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLB_CJKOk4aY6a83htqZRfs1s8d5nA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QWKjLbUxTEA","video_id":"QWKjLbUxTEA","views":"1,017 views","date":"3 years ago"},{"title":"Liga\u00e7\u00e3o Met\u00e1lica | CORTES DO VALIM #008","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pGORi-mQ-BE\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBP5LimSn2jSpMnS5lXkpVDunGfjg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pGORi-mQ-BE","video_id":"pGORi-mQ-BE","views":"4,312 views","date":"3 years ago"},{"title":"ELETROQU\u00cdMICA: POTENCIAL de uma PILHA | Qu\u00edmica para ENEM e Vestibulares | Prof. Paulo Valim","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/euMMr1mnFY0\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDpZGhdtV1Iyrnatm0iaTZLAEEUog","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=euMMr1mnFY0","video_id":"euMMr1mnFY0","views":"8,468 views","date":"3 years ago"},{"title":"14. Mecanismo de Rea\u00e7\u00e3o SN1 e SN2 | Substitui\u00e7\u00e3o Nucleof\u00edlica | Rea\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica [QO]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/W-RlgUfDwRc\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAmYftyhBpwvfIqGTaZkk6BLRMySg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W-RlgUfDwRc","video_id":"W-RlgUfDwRc","views":"39,793 views","date":"3 years ago"},{"title":"For\u00e7as Intermoleculares 2 | CORTES DO VALIM #007","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aPB-8IJx-8U\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDTmvN5yn_4ftu9SdxtaDGG9JALag","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aPB-8IJx-8U","video_id":"aPB-8IJx-8U","views":"535 views","date":"3 years ago"},{"title":"13. Substitui\u00e7\u00e3o em Haletos - SN1 e SN2 | Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/l4q_Lqw8dBA\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLB_XLUN57v5rPtYHalPagFx9AiC8g","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l4q_Lqw8dBA","video_id":"l4q_Lqw8dBA","views":"7,694 views","date":"3 years ago"},{"title":"12. Substitui\u00e7\u00e3o Eletrof\u00edlica em Arom\u00e1ticos | Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eSuI9beJZDw\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDhBdatrB8fCMr4yjgCFzi1nWyT0g","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eSuI9beJZDw","video_id":"eSuI9beJZDw","views":"8,665 views","date":"3 years ago"},{"title":"For\u00e7as Intermoleculares | CORTES DO VALIM #006","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NSqtbYz2kBg\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLA4z-syid8edWLebWOCwbT5LQtftg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NSqtbYz2kBg","video_id":"NSqtbYz2kBg","views":"556 views","date":"3 years ago"},{"title":"11. Rea\u00e7\u00f5es de Substitui\u00e7\u00e3o em Alcanos - Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/BEL71bTvuqY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCqYjL0xn7oVvuXPOsDRysXgV0klA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BEL71bTvuqY","video_id":"BEL71bTvuqY","views":"3,474 views","date":"3 years ago"},{"title":"Erros de Grava\u00e7\u00e3o | CORTES DO VALIM #005","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LBp9hmKDf6M\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCAR59p0ZzOVGPsPZvKaFhgCALT5g","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LBp9hmKDf6M","video_id":"LBp9hmKDf6M","views":"527 views","date":"3 years ago"},{"title":"Dissocia\u00e7\u00e3o x I\u00f4niza\u00e7\u00e3o | CORTES DO VALIM #004","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zclRfxC3jzg\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLChm2Sffz5r9FRq-f7Vztx5nPzZfQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zclRfxC3jzg","video_id":"zclRfxC3jzg","views":"1,720 views","date":"3 years ago"},{"title":"Catalisador e a Velocidades  das Rea\u00e7\u00f5es | CORTES DO VALIM #003","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eT_cmfpX2I8\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDePayGqTbmPtQxsdR9bxXM2N69vA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT_cmfpX2I8","video_id":"eT_cmfpX2I8","views":"750 views","date":"3 years ago"},{"title":"4. Efeitos Eletr\u00f4nicos, Acidez e Basicidade | Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/27mLKaDfuHw\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBH5duklKHw93oAWWA6LGsua02C_g","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=27mLKaDfuHw","video_id":"27mLKaDfuHw","views":"6,878 views","date":"3 years ago"},{"title":"Balanceamento por Tentativa | CORTES DO VALIM #002","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/diWewjUhza0\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLC7-siHIxc2LG2pY5tvIeD1KCOpSg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=diWewjUhza0","video_id":"diWewjUhza0","views":"1,243 views","date":"3 years ago"},{"title":"3. Tipos de Cis\u00e3o e de Reagentes | Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Lhq7Buu_Cxg\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAXwctM-m2pX5A_hWJfku34DD0e1A","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Lhq7Buu_Cxg","video_id":"Lhq7Buu_Cxg","views":"2,124 views","date":"3 years ago"},{"title":"2. Classifica\u00e7\u00e3o das Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SNgpY5Da-rI\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDGMtcm1FoeainLdMxPJmZKow1ZjA","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SNgpY5Da-rI","video_id":"SNgpY5Da-rI","views":"5,336 views","date":"3 years ago"},{"title":"Ebuli\u00e7\u00e3o e a Panela de Press\u00e3o | CORTES DO VALIM #001","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/x2am94gU53c\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLAVLuh4FjpfJqw5xeMBT_Kfqxb5Rg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x2am94gU53c","video_id":"x2am94gU53c","views":"1,554 views","date":"3 years ago"},{"title":"Conte\u00fados de Qu\u00edmica + cobrados no ENEM! | Intensivo de Qu\u00edmica, F\u00edsica, Biologia e Matem\u00e1tica","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AFn1vFSbD2o\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBhDF_PLJrAfC-5AscwKJtZW5Ov-Q","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AFn1vFSbD2o","video_id":"AFn1vFSbD2o","views":"4,695 views","date":"3 years ago"},{"title":"1. Principais Rea\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas que caem no ENEM [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/EENVw3pD_lk\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLATi1TwQ7X8DG-KS-1yfYLT7_exsg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EENVw3pD_lk","video_id":"EENVw3pD_lk","views":"11,777 views","date":"3 years ago"},{"title":"2. Propriedades F\u00edsicas e Qu\u00edmicas dos Compostos Org\u00e2nicos (2\/2) [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IlOiisfUk94\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBpevKNUZrVFbaXYJfw8c3Old4IiQ","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IlOiisfUk94&pp=0gcJCfwJAYcqIYzv","video_id":"IlOiisfUk94","views":"20,221 views","date":"3 years ago"},{"title":"1. Propriedades F\u00edsicas e Qu\u00edmicas dos Compostos Org\u00e2nicos (1\/2) [Qu\u00edmica Org\u00e2nica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tKhW_84ii5o\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDB2lkdvcfE7GQaM3n8d9lC1zr0mg","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tKhW_84ii5o","video_id":"tKhW_84ii5o","views":"53,422 views","date":"3 years ago"},{"title":"7. Titula\u00e7\u00e3o [F\u00edsico Qu\u00edmica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/a8LzoBLkkiY\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLCVo1DWfgQ2E78U-NKNFQLa6_Opmw","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a8LzoBLkkiY","video_id":"a8LzoBLkkiY","views":"8,337 views","date":"3 years ago"},{"title":"6. Dilui\u00e7\u00e3o e Mistura de Solu\u00e7\u00f5es [F\u00edsico Qu\u00edmica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/d-b3W5ELkzw\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDLUYq4462tyWyYfEjS6vO2YBqB4Q","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d-b3W5ELkzw","video_id":"d-b3W5ELkzw","views":"12,308 views","date":"3 years ago"},{"title":"5. Molaridade, Fra\u00e7\u00e3o Molar e Molalidade [F\u00edsica Qu\u00edmica]","thumbnail":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5S2TkDxzB3w\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEcCNACELwBSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLBiqQg8ZOS6uzynsEpV4gcfuMuNog","link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5S2TkDxzB3w","video_id":"5S2TkDxzB3w","views":"11,330 views","date":"3 years ago"}]